六點啦 起身屌閪啦

我再唔瞓真係會死

未瞓

關太公

咁多位，又成晚冇瞓呀？我都係呀！

年紀輕輕就腎虧

哦知道